懷疑自己捅到蜜蜂窩

我太心急同人分享過去

果然做人喺要低調 自己在心中就算 免節外生枝

差啲就出事

聽啲語氣都知係閉塞毒撚好恐怖

討論自己過去感情，因為最近悶悶不樂

剛才發現人夫留名，快過保特刪post，懷疑已捅蜂窩

我堂堂正人君子，而家算唔算玩火自焚